登記做選民 飲食界功能組別 - 陶傑

白票兵：
唔識政治嘅人，聽人講人玩功能組別係一片真心、畀人利用；
識政治嘅人，叫人玩功能組別係別有用心

基於呢個講法，我代白票兵宣布，陶傑係鬼